打個人都呱呱叫 又多5毛帶風向

我係共狗真係唔會膽心香港控制唔到 太易對負啦 次次未打就喝定話唔好打 打個時就喝住話打死人 夠啦打死人啦 穫穫係咁 咁驚咁怕就乜都唔好做 白白犧牲左生命同無晒前途 提提你地共狗最叻係秋後算帳

又要講下以前細個讀書時見到同班同學同格黎班打交係幫手拉住對方比自己班既人打 跟住成班圍住痴Q 之後差唔多就話算啦算啦 再搵人拉返打人個位 阿SIR黎到都係捉佢地2個打交 一係一齊記過一係就2過無野 你地唔識玩政治又唔識玩手段 邊夠班老江湖玩呀 可以返工既返工讀書既讀書 成日話唔割 真係口號黎

文宣戰最主要比國外人士睇 香港人有晒立埸架啦 分晒邊 自由派(要人權要法治) 撐共(撐政府撐狗)
藍絲係唔會受到動搖 依家有直播資訊又發達 點會唔知咩事呀 除左大陸人